[集思廣益] 其實尋晚元朗受傷既市民可唔可以告警務處長?

如題，尋晚明顯係佢地公職人員行為失當，一個鐘都唔到現場保護市民
請法律撚指教